點解陷家富今次唔出黎𠝹票 😭😭😭

最唔開心就係比犯駁閪贏咗，又出政治綜緩